佢家下黃色衫，又變左著綠色衫～

屌

恒管恒管 喵